你地呃人？

轉車站一半黑衫都冇

地鐵好少黑衫

唔夠人

冇人喎大佬

真係冇人

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

邊度有人

遲返一個鐘先開post 啦屌

平日放工人流都多過而家

唔係3點咩
你預4點先多人啦

晏晝Shopping一定要著黑衫嫁咩

人呢屌

香港人慣左遲到

大佬呀 唔一定要著黑衫先叫支持呀
利申 著其他色行街中 一有事就換衫

希望係咁
怪錯大家

乜色都好
都係要人

係香港要人

次次有行動 次次實有人話冇人 煩唔煩d
香港人例牌遲到架啦 何況3點都未到

慢慢啦

但少人係真

利:tst剛上車

屌著咗黑衫好似異類，你地呃人！

如果上幾次百萬級遊行你有呢個時間出過黎
你會知道呢個時候應該已經逼爆哂地鐵
今次真係得小貓三四隻。。。

我就係想講呢樣

今次無民陣 D人散開哂其實
但唔代表冇人

不過有班行緊
希望少人係因為去晒果邊

銅鑼灣見

迫爆港島